【注意】能大為學生安全著想，今日都會停課一日

睇下能大幾為學生安全著想⋯ 反觀其他各間大學⋯
因為能大再多幾個學生出事，就無人會黎上堂 ，
因為失去後才懂得珍惜，八大是體會不了。

本身唔係就無人咩

全中文官網

yes...

當8大都相繼宣布復課

能大作為8大之首,體恤學生同教職員,逆主流而行宣佈繼續停課

其實幾爽
成個校園嘅資源咁少人分
亦都應該冇蝗
又唔使同人迫同爭，搭車都有優惠
溝女都少啲競爭

但係全部都係mk子喎

學校真係好warm

我好想返學，好掛住班同學仔

利申：能大中文系

好掛住班同學仔，日日上堂真係好多歡笑呀

熱褲小妹妹今日有冇番學